1)Метод forEach дозволяє послідовно перебрати всі елементи масива. Цей метод в параметри приймає функцію, яка виконується для кожного елементу масива. В цю функцію можна передати три параметри: 1 параметр - елемент масива, 2 - номер цього елемента в масиві, 3- сам масив. 
2)Є кілька способів як очистити масив, овновні: 1.задати нульову довжину масива: array length = 0; 2.за допомогою метода splice()
3)Перевірити чи це є масив можна за допомогою метода Array.isArray().Цей метод повертає true, якщр перед нами масив, і false,якщо не масив.
